你地會唔會聞自己d濕疹?

一聞，嘩臭到呢

誰偷偷留下負皮

咩味

濕疹味

有無濕疹膠